Good Smile 出仙劍

趙靈兒 等出

賣情懷

等左好耐，一直都想佢出
最好出埋figma

我要一貧

仲有月如 阿奴

幾時出到仙劍4柳夢璃

嘩屌，玩咁大？！

點睇用「簡體字」